開左一排acc 唔敢留言

好能淆

點解你可以咁得閑